考牌傍身

返工悶悶地,想考返啲牌裝備自己
有冇人撈磚?

有咩牌有用?
本來想考瑜珈牌

學緊車

啤牌

車

水電

商用車牌

電牌

水電牌要學師/讀個dip + 工作經驗先有，冇得"考"架，啲人講嘅水喉牌只係建造議會個中大工牌，真正有料係水務處水喉匠